[求 FC] TVB & Big Big Shop 串謀欺詐?

係 google search "Big Big Channel Limited" 會出到

但今朝係 Big Big Shop 同 Big Big Channel 官網, 係搵唔到兩間公司地址?
都係將軍澳工業村, 批地條款應該同壹仔差不多, Big Big 用將軍澳工業村地址係咪欺詐?

難分真與假